\thispagestyle{empty}
\vfill
\begin{center}
  {\Huge !`Copia este libro!}
\end{center}

\vskip 1cm

\noindent Los textos que componen este libro se publican bajo formas de
licenciamiento que permiten la copia, redistribuci\'on y la realizaci\'on
de obras derivadas siempre y cuando \'estas se distribuyan bajo las
mismas licencias libres y se cite la fuente.

\vskip 0.5cm

\noindent El copyright de los textos individuales es de los respectivos autores.

\vskip 0.5cm

\begin{center}
  {\Huge Compartir no es delito.}
\end{center}

\vfill

\noindent El presente trabajo est\'a licenciado bajo un esquema Creative Commons
Reconocimiento -- Compartir bajo la misma licencia ({\tt CC-BY-SA}) 3.0 Unported

\medskip

\begin{center}
  {\Huge \cc \bysa }

  {\small \url{http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/deed.es_GT}}
\end{center}

\vfill

\begin{wrapfigure}{l}{9cm}
  { \scriptsize
    \rule{9cm}{1pt}
    Seminario Construcci\'on Colaborativa del Conocimiento\\
    (Datos de los autores)\\
    (Datos de la editorial)\\
    (Datos de la obra)\\
    ISBN 000-000-00000-0-0\\
    \rule{9cm}{1pt}
  }
\end{wrapfigure}
